[星座JJ]點吸引山羊男？

本身隻山羊男好主動,但突然停咗⋯
D人話山羊係工作狂
點先可以吸引返佢

我買左件好性感既泳衣

表示仰慕之情 山羊座有少少大男人主義
例如同佢講 我係你d屎

山羊撚

可以話你知 主動之後會停 你一定要主動番先得

我估佢主動咁耐，但又見你冇反應，就識趣自動收皮費時瘀

咪係 主動得太耐都會攰架

山羊撚會先嘗試---＞見唔對路---＞主觀代入你意想---＞自動收皮

利申：9 up

你個腦諗咩 山羊男都估到晒
對你用第二招姐，睇下可以點樣引你上釣
欲擒故縱

推 我都想知 忽冷忽熱咁

我都想知

肯定唔係
山羊出名固執點會自動收皮

睇情況 如果自覺未夠班or無可能係會
或者將果種感覺收得更埋
直到自己忍到極限